急 未改選民登記點算

之前唔喺香港

推

法 例 沒 有 強 制 要 求 選民 在 搬 遷 後 向 選 舉 事 務 處 更 新 主 要 住 址 。 只 要 在 申 請 登 記時提供的 主 要 住 址 是 真 確 的 ， 即 使 在 搬 遷 後 未 有 更 新 住址 ， 並 不 屬 提 供 虛 假 資 料 ， 亦 沒 有 違 法 。只 要選民 在登記册 的 紀 錄 沒 有 被 取 消 ， 其 名 字 仍 載 列 在 正 式 選 民 登 記 册上 ，則 已 搬 遷 的 選 民 仍 可 在 其 登 記 住 址 所 屬 的 區 議 會 選 區投 票 。 [ 2019 年 9 月 新 增 ]

選民資料網上查閱系統

check下仲有冇先，睇下有冇特別信息，如下圖：